元朗黎講有邊間日燒或者韓燒好食

求推介

日之燒，同韓之燒。both is good

牛角

新麻蒲

仲有間炑八都好食，不過元朗無，最近要去屯門or荃灣

邊到黎 search唔到
剩係search到日之足

天水圍都有

我都search 唔到巴打可唔可以講下係邊頭

依間係任食定每樣計？

佢好似有個$168任食豬同雞，但係而家唔知仲有無，我去親都係叫套餐，佢有好多款套餐，然後再散叫少少

元朗